南京街懷高大廈列強檢名單 有人攜行李離開

油麻地及佐敦一帶小區，再有多幢大廈因有住戶確診新型肺炎，相關大廈的住戶需要接受強制檢測，其中包括南京街懷高大廈。

有尼泊爾籍的住戶說，不知道大廈有人確診，但會按強制檢測的要求做檢測，又說不擔心會被感染。另外，有市民攜帶行李離開大廈，但沒有回應是否搬離住所。

應該叫d狗守撚住出入口
一出就拉